[I/A]《Another Eden：穿越時空的貓》(6)1001條撚屌唔開POST

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0200、0800、1400、2000時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

副本與角色升星

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.0真係冇咩野做,打下副本,升下裝

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜都有得上5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.0 - 魔獸城,最常出4隻

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
A.

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石

拎左個1001又唔開POST

留名瞓覺

屌隻死人傻瓜青蛙成日三段打全體
隻研究生成日死

俾我整好啲裝打到你頭都甩

係咪冇左10石送。我今日見吾到有

試下計下回合開盾頂
我初見到比佢都死左

係依個奶pool中淫娃

整完48lv裝備之後真係無動力玩落去

冇升過地屬角
隻驚係咪玩buff debuff

降佢力，1個唔夠就降夠2個，開埋瑪莉全屬耐

所以set模擬器刷殺怪成就

有d咩四星角色有用

有沒有模擬器link?

noxplayer

第一次玩手機game 第一次連登傾手機app
唔知呢知規矩
對唔住大佬

有把隱藏50lv最強武可以拎

當初條友都唔知佢點發現到

邊度搵度？

Rpg game不嬲都係9行9按，然後同全部npc講嘢
唔明有咩特別

當初係日文wo

搵攻略 好多步驟

share 攻略

冇瑪莉
屌打隻fear 怪仲要唔跌想要嘅料想死
過咗嗰個lv 打件裝又好似冇咩用

通宵刷夢書刷到發燒
隻game嘅農夫工作真係害人不淺

咁急做咩

仲要得一本
而家瞓係床到繼續刷緊
好辛苦

有強迫症
開咗個外傳好想刷滿佢

中文版出左喇咩 唔見更新既

刷緊日版

刷副本如果d怪lv 低自己好多仲有冇需要每層打曬？

睇下你有冇帶升 冇我通常都飛

D書得箱會出？

箱同最尾

唔係聽日最多5次咩？

可以用信用卡破限制

打光暗石果張圖真係行死人

求救
第二個條件係乜

青蛙個角色任
因為呢個外傳同青蛙升5星有關

可唔可以快D更新呀

搵住第二隻game玩
個隻玩到悶呢邊就應該差唔多更新

一齊玩日版啦

日版其實都係咁
只不過係因為已經出左好多野
夠你農一段時間先

等更新就好

玩過日版hea玩心態 副都唔係點刷

農到發燒
遠離日版

最大問題係啲石好易拎
刷刷刷下啲石就返黎，然後就想再快啲再蓄1000石去抽
無限loop

點解會易拎用信用卡刷？

岩岩入坑，$188中麥提一隻4星都無

手痕抽左幾下單抽先發現十抽補底有4星，好後悔

btw 請問有冇得係iphone ipad兩邊都開黎玩？岩岩轉左去ipad iphone就連唔返

無 個ac淨係可以用起一部機

麥提好勁 拎去刷火山VH秒怪

咁老土

但我iphone轉左ipad點先可以轉返iphone？

咁勁但無4星

用返相同既引繼code&pw

外傳送超多石

Btw
今日抽咗40抽

計埋賠果1萬石
我諗新acc可以挖到250抽左右

無錯
爽度100%
又多5星用，打boss都爽好多

本身都淘咗2個日版 但是無心機玩落去

當你抽到成隊5星嗰陣你就唔會咁講

有都唔想玩

抽到中二龍騎
有無用

除左神奶同雙法
點知邊隻5星勁？

五星點都勁過4星

都係心態問題,有D人見到唔明既劇情就唔會玩,好正常既

請問d錢第日其實有冇用?

釣魚有用

釣魚1500萬,2.0東方比多10倍你,D錢都係唔夠用

好有用 遲下有啲武要強化
升滿10lv要過百萬

1500萬

其實唔入稀有區仲洗唔洗開箱

睇下你仲要唔要其他書

我見好少出書 祈禱都好少 多數都尾王個箱先有

開啦,細語靠呢d開出黎
有時一開有3本

其實諗諗下點解要格硬撐到120天或冥值呢？
反正啲通關獎勵又冇夢書
定120嗰個獎勵會好啲？

副本結算獎勵的徽章一覽表
(表內是各副本徽章的主素質，通常只有第3獎才會有較高的數值，H副本第3獎主素質數值在0-20間，VH副本第3獎主素質數值在16-30間)

唓
得啲爛鬼徴章，仲以為有其他好嘢tim

火山VH無乜好刷

d唔要既徽章唔係之後用黎有得換野咩?

多左既徵章可以抽夢書,同埋當你要打職業書,開曬格就好有用了仲有日服2.0東方副本要打靈晶

真男人直接抽5星返黎
打職業書做乜？
不過會唔出異轉書先
有就唔同講法

仲差一本詠夢

有冇跌得咁多
我仲係一本都未見

有冇咁快

咪玩啦,邂逅角點抽呀

都係每日打四場連續兩日都出

未玩到咁後，唔知有啲咁嘅嘢
諗住專心刷曬所有外傳先，順便將第一隊全部上曬80再慢慢搞呢啲

刷緊vh火山
等刷妹妹本書
得佢會跌

忍住唔打一日
一次過刷晒啲VH卷真係好爽

係咩 同一關刷到想嘔就有

抽新池20抽都唔中瑪莉

隻game好好玩呀屌你

已經無開game幾日

我就日日淨係開GAME拎石

未夠一個月就棄驚潮

手機game係咁上下架喇 自己想玩咪玩就得啦

未更新唔棄唔通開嚟聽音樂？

你玩pokemon會唔會爆咗機重日日開嚟升lv

人玩game定game玩人

想課個5星MARY 帳
有冇邊個網安全D

洛基德 紫央
呢兩隻咩評價 抽到返黎不過得4星

我玩POKEMON爆左機真係仲會開黎刷蛋同玩二周目,仲會打下RANK咁POKEMON唔同呀

有內容先話玩姐
最憎玩game好似做功課咁
所以好少玩手機game 最憎d耕田活動
日刷夜刷 都唔知玩緊乜
最多淨係玩下d即時策略game

主要其實都係依隻GAME明明有更新,仲要擺係到唔更姐,等到熱潮過都唔理,真正既無懼世事變改

手機game就係靠抽蛋賺錢
d資源出咁快 好似日版咁重邊有人課金

請問 有冇人知隻伊亞托羅係邊打

係咪時之塔舊黑色嘢

打錯字
星之塔

thx

仲未爆機
喺星之塔7樓兜咗勁耐

我錯了，隻水母真係好勁
打黑波成隊死曬，靠佢撐到最後一下秒黑波
佢啲輸出真係好高

隻研究生招 釋放 係所有buff 同debuff 都洗晒
咁點解唔直接用佢招5mp 技

請問方陣兵有無需要升一隻 3上4 星
依家會入隊打小怪回血回魔

一下秒啦，仲磨

打VH青蛙 2隻滿lv 4星俾佢一下三連斬秒左

你冇落debuff

無, 好彩有杜娃削血削得好快, 唔開AF都係一陣間打死

太hea 唔記得要打 爆咗5張上限

其實可以唔理中間啲怪
唔入稀有關就直衝到尾打boss

細語 遲下有冇得轉其他野

打VH 4星比人屈先手都屈死

所以隻game 俾你SL

入左稀有區 第一本入手

點解我都係冇

聽日更新未

更新應該有預告

我估要到月尾
通常半個月更新一次

online年代d mk名 魂初弒d fd

用咗好耐唔想改

gay巴都過咗嚟

冇 入黎睇下咩環境
呢隻之前日版爆左機就悶到hihi 廢時再入坑

而家都係咁
爆完機就等更新

升咗隻大波妹做4星又幾打得

打極都冇書出

一場掉教皇+詠夢

淨係打王城 出咗6本大波妹 男主死都唔出

我男主果本好似森林出

駁唔到

打王城出左兩次男主書 大波艾米書死都唔出 點升cup阿

識讀心

可能知我鍾意大波 主角群我差艾米書未出

我想問主角群打副本升天 冥值會唔會顯示出嚟。 定自己入返去睇？？

冇五星打vh超難.
普通怪都高lv個你

有升會完場3層獎勵結算之後會彈出嚟 你打咗幾多場

唔係好明點解要升主角天冥
抽得多，一堆4/5星角天冥比你主角多

因為主角只要肯升就可以255,你抽既話除非你課長啦

簡單D講升主角天冥係比窮撚追趕課長既系統

同埋主要等你冇野做個陣都有少少動力去打副本

如果唔係就要等到幻境出

買個首抽瑪莉 再課188已經搞掂晒

咁你刷一死一隻主角 放後備

最勁果武器係要11萬, 咁防具呢? 9萬幾果件係啖最勁?

聽大佬講48夠做 出新主線求其搵件都勁過而家60lv

無野做順手刷下

其實係打副本順便升埋 兩樣野無咩衝突

除非D人叫你爆石升 如果唔係無咩好疑惑

而家爆咗機 將全部三星變4星羅。 每日四次副本。

vh 淨係出到一層

礦村任務做完墓石之後卡住咗，冇新式炸彈
睇攻略話要同炸彈妹對話引發劇情，但乜都冇
中咗bugs?

主角群點刷天值哇？天值除左副本多d獎外有咩用？

我應該一早砌一隊夠天值既去打副本啦，蠢左

新手已經卡卡地得隻麥提其他3.5星，無補打得好辛苦

而家20lv卡緊青蛙，行到去打已經無左好多血，好難再同隻青蛙打

你冇食便當/換人回hp/mp？

冇嘢了

有換但都係回唔切

便當咩黎？

裝都換哂最勁，又用哂ap，定要升下lvl先？

又多個人
開頭搵細妹會講野會俾舊野你回hp/mp

用完就要番宿屋訓先可以再有

冇新池冇外傳冇野討論

等多幾日又多人上水

其實有幾隻5星 爆左第一部
係咪基本上無必要練/升 4星了？
都上唔到lv60以上
能力盤又無五星職加能力

五星同有得盤五星嘅主角群外
其他角係咪唔洗練？

三次十抽，一隻五星都無

可以升下啲潛力股既

唔夠打先練啦
除非你全部主力都係同一個屬

刷咗2日啲殺100怪成就 爭隻奇美拉 幾時先出魔獸城

就咁刷地圖個到超難出

希望聽日有消息, 拎完石又關左了

練定4星屬角打邂逅

咩係四星屬角

應該要28號先有

月尾先出, 咁既進度真係玩幾日就可以放置成個月

到時唔夠打先升都未遲
D活動更新實慢到仆街

活動角嚟？
係咪25章算爆機？

依家解緊啲角色技能任
40lv 裝用緊沼澤

有紫央是咪可以禁住屌

之前舊ac打到第十二定唔記得第十三章已經卡卡地
第二次十抽先有 4星半獸人同紫央 冇補
仲有幾隻普通4星 (仲要一開頭唔知有免費公主攞)

之後去重刷首十抽
新ac有 4星半瑪莉 同兩隻廢廢地既4星
係咪應該玩新ac 放棄舊ac算?

刷到有5星瑪利為止
再課188 抽必出5星

會死
我宜家新舊ac 二揀一黎玩算

係囉
咁真係無乜野做

反正好快爆機
當刷首抽係常規內容囉

故事講述你去到水都有1000石既時侯 誤闖時空裂縫
返返去第一章

要解除詛咒一定要搵到5星奶

更新咪開嚟玩下 打機唔洗咁chur

我玩左4次就解除到魔咒

無刷過 慢慢玩
之後單抽出左5星奶
今日再單抽出埋杜娃 主線先打到19章
順其自然算啦

呢到有冇人知原來隻game 有修改版？
所有素材x15 + 直接滿lv + 無敵
突然覺得自己刷咗成日素材真係好蠢

唔太明 係點樣

即係用外掛 修改既APK
咁玩有乜意思

又唔係有pk 單機game都改

會卡關架

會卡關

同外掛有咩分別

金手指

冇撚用，去到泥人就會卡關

總之問親泥人點過既，問佢有冇係床拎野，如果佢話有就叫佢貼box,睇下係咪有15舊野就知咩事

吾你老母

新手留名

泥人過完再開外掛就得
不過其實之前日版有冇？官方有冇ban帳？
如果官方冇做嘢就真係放咁多時間入去了
雖然話單機啫，但點都有啲唔爽

有咩爽唔爽
就算唔用外掛 咪又係個個開腳本
點都講唔上辛苦

終於打到第一本夢書

但好似道具會x15
咁樣刷書既話

日本仔最愛秋後算帳

新手入坑想買個初始號

買單瑪麗定係杜娃+蘇賽特好？

瑪麗

反而想知佢點改

兩次十抽都無5星，得隻4.5瑪利，係咪應該砍掉？

大地金屬武有無話要揀邊把
班台仔話揀弓 對日後最有用
有無日版巴打指教下

台仔又有藉口退錢
唔知會唔會送石安撫下

WFS隻地下城等人地退晒錢先捉

你地是咪都有5星？無係咪之後好難玩？升5星亦唔係易？

咪鬼講外掛啦
呢隻game咁易玩都用金手指
隻game遲更新就預左你hea玩，
唔係預你幾日就爆機，
成日話卡關既人其實有冇做裝升下lv?
就咁推主線咩都唔農梗係卡啦
rpg黎架
連打料都要即食，揾d一鍵爆機既game算啦

其實唔關卡關事
係用黎刷夢書

我覺得你自己私下用冇問題
冇人埋你，唔洗扔上黎公開講姐
我相信呢到成個app 區都唔多建議講外掛

點解要用外掛，明明咁易玩

一個字懶
又要即食
講真，用呢d掛有鬼用咩
改到無限石直抽5星好過啦
仲用黎刷夢書做乜

已經有無敵 全三星 lv1爆機都無問題 仲刷乜書
外掛就差唔多隻隻game都有 唔係咩新鮮野

0x15 都係0
比我開掛都係冇夢書

無啦啦話退返188比我 我都無申請退款 做乜事

我都係今日先見到第一本

喊出嚟，終於草夠書將莉卡升做4星有第一隻4星補
我仲有一隻3星克利霍

而家先打到19章
想問得一隻4星補夠唔夠過第一部？
定係兩隻4星補好d？我諗緊升唔升克利霍

4次10抽連一隻4星補都無，駛唔駛咁非

點解嘅

毒到課金都唔比

趁依家有up 我寧願再刷過算
5星補一野回千5血以上
無佢唔洗打VH

差咁遠！？
而家莉卡4星先補500-600
聽你講完有衝動重刷

我都諗緊.兩十連得一隻4星瑪利補...
但重刷又用好耐時間.同唔知要刷幾次

每日起身刷4場H王城刷主角天值4場VH火山妹妹書

然後就可以熄game

同我一樣 不過仲未刷到妹妹

刷到妹妹書真係要強運
我宜家得果一格

洛基本書反而打兩鋪月影出左黎
但我本身就五星

兩格都一樣

隻game一向讀心就算開晒3格
啲職業書想要個啲就冇
唔想要個啲就係咁出

岩呀，刷左幾日Vh都冇想要既書，但比左個異節我

其實係咪六個主角最後都要升到四星？

正常係，因為主線綁外傳，外傳又會綁角色，1.5又會綁角色，依家推主線最唔需要升既就係青蛙，但青蛙綁遺跡，睇你自己點諗，利申我仲未升青蛙

六個主角得青蛙有書
睇黎都係升左佢

刷到男主書再刷其他人書

依家已知最急切上4星既都係男主同艾咪，其他都可以慢慢黎

書刷得好慢

仲未有莉卡本書

新手玩有瑪莉、麥提，儲倒石仲抽唔抽好？定等其他pool up好？

等3月底再算

新pool要等咁耐

下星期應該會有新POOL,但狗也不屌咁解姐

之後再過一段時間會有水弓,雖然幾好,但係都係留返1.2再諗

我唔貪心 跟日服賠返10000石以上就打和啦

可以早D訓發下夢先

有100石都偷笑

呢D根本係玩家既錯, 關營運乜事

劍豪書有冇咁難出 連詠夢都出 佢都未

叫你抽指定4星都難啦

仲未有更新消息

原來仲有跳繩玩

我用劍豪同你交換詠夢ok?

有3種 火山同主角條村都有

男主準備就緒
幾時出1.1

明年今日

別要再失眠

大波妹原來拍過拖 已經唔是處

主線爭1章爆
突登唔打住
今日組左第2隊
發現佢打怪升LV EXP會有BOUNS
點解既?

就嚟刷完hard 時之塔嘅裝
可以打主線

45lv 希望唔會卡

我想問沙漠裏面有個遺跡我入唔到係咪遲啲先有得入？？定係我 miss咗乜嘢
已爆機～

好矛盾
玩得好地地又唔係好想重玩

呢度有無巴打靠1個4星補再加其他4星爆機架？
分享下心得

爆到,就算VH次元都打到
不過會難

隊中最高lv 除2 以下都會有bouns

唔該巴打
咁我繼續打住先

隻中二槍d對白令我諗起cgss個蘭子

玩到後面發現原來艾米臭雞黎
大家唔好幫佢埋單

你攪到我入番game 睇下蘭子mv

係Hell Mode, 一隻5星都無

正喎

唔是處不了

魔獸女都好似唔係

中二妹清泉

莉卡應該都係處

想屌

凖備爛JJ

你唔sick食

殲滅模式

玩左兩日日版
推緊主線
見限定pool隻ナギ好好丁

只有中二妹清泉 其他都是G

蘭子可愛d

公司廁所風水好好
2隻瑪莉都廁所出

證明咗佢是雞 中二妹清泉

我見日服公主遲啲可以變五星？

係，但都係唔多常用

其實日服是咪無石送
見咁多十抽圖都係台服黎既

因為多人玩台版lor

就快連login拎石都懶了....

收到風 28號先更新

招全屬斬好似幾百搭

好想睇佢5星個故事 有無巴打可以劇透 喺咪已經被人食咗隻豬

你淨係掛住人地隻豬

有冇圖睇下 點解我冇印象

如果已經有隻4星半瑪莉
係咪應該十抽普通pool搏容易啲有水法/土法?
定繼續抽佢補師pool搏易啲有5星瑪莉?

應該買個5星瑪莉重生，然後課埋188，之後推關推石，再不停儲石

日版劇情

有無劇透食下 我只係知佢之前有條仔分咗手

加密幾層啦

呢樣真
宜家五星好平

想食劇透有無網

隻豬已經比我食左

食返你隻豬補數

no gay , thx

打到vh先出

嚇死，呢隻機率有冇0.1%

暫時應該冇中文版劇透網
一齊加入日版

有
0.2%

Sor
係0.02

今日升咗2點大波妹天值

日版其實係咪好多無用5星

何為冇用先？
如果你覺得一隻角色唔係頂尖就代表冇用嘅話，咁真係好多無冇用

你唔想抽中個D咪無用囉

唔係女咪冇用囉
我唔會對住男角打丁架

想問黎緊個外傳 係咪有D角色會有魔力加成
洗唔洗特別練定 抑或其實可以1LV放後排都夠打

扮咩 明明自己J緊隻水法

對住呢隻game都打到丁

除左立繪根本無野好丁

當佢係第隻軌跡咁玩
Jrpg+黎恩

中二妹把聲都夠我丁幾日

識玩

米悠
蘇依來

莉卡想飲精，叫我努力打丁

物攻角你地會裝力定幸運徽章

力

隻game係咪好似普通rpg咁？
咁平時更新會更新d咩

閃4

忍唔住手課左佢個4000石
中左淫娃同升左16天瑪莉

我都好肯想課佢4000石呀
但又唔撚甘心，成日諗呢啲rpg點都爆到機嘅，俾6舊水買easy mode真係好唔抵呀

支持下營運姐，幾舊水都諗咁多

加埋個$188都未夠$1000
我覺得還好

得四星半瑪莉同杜娃 咩五星都冇
打之後既劇情/VH 會唔會好難過?

fm官方fb

今星期定下星期

中就還好囉，唔中就

升好咗米悠同蘇萊依

斷鳩估都係下星期 同2月28/一個月一次更新無分別

1.1之後應該開始兩星期更一次應該會好玩返d

應該就下個月中出風刀
月尾出釣魚有排肝

未咁快釣魚,仲有個IDA,日服都係2星期更新一次,但都係出完外傳出新角再出外傳咁隔住出

過左第1部 打左哥布林王同光輝黎明
有4星普萊同4星莉卡 但而家5,6個十連都中唔到瑪莉
玩到落去但都係好心up

玩落去聽台仔講會抽到成到你唔想要

做個角色故事任都俾人劇透

大地金屬整咩武最好

我自己就整咗刀 下幾期有隻美腳會長用刀

啱啱10抽中咗右邊嗰3隻 勁唔勁

咁都係擺住先
遲啲再算

雷文都ok 我用黎清怪用 有全體法 又有毒技

有丁是原罪

長玩既咪弓，因為其他武日後都有比大地武強既武器，但弓比較少d

大地武有得2段強化
強化完係全手game最高物攻既
武(無被動技)
Wiki推薦弓 我都唔知點解

兩種派生,一種200物攻,一種全屬攻UP,WIKI既推薦主要都係睇返邊種武器比較少代替品,因為其他武器有唔少比大地仲勁既武,但弓就冇咁多,所以WIKI先推薦弓姐,始終特殊派生得招全屬攻睇得下,其他方面都唔掂,攻又低,MP個招又比較弱

而家用緊4星莉卡、洛福斯、公主、蕾蕾加主角
上面呢5位邊有無邊位值得升/換上面嘅角？

得莉卡一隻4星補
我有一隻3星普萊，係咪應該升佢做4星做主力？

利申：非洲人

例如槍咁，大地槍唔可能勁得過火山異境個把，所以槍咪最冇必要換但我覺得大地武其實優點在唔洗強化，而且容易拎，主要都係開荒用，所以揀邊把對未來影響其實唔太大，但如果真係想多把武用，就弓比較有機會拎得出黎

我換刀仲有個原因就喺同青蛙隻色幾挾

WA屌,痴孖根,一回殺鯨魚

都OK既,不過刀黎講,依家後面都幾多代替品,不過都值得換既

隻game 知我邊啲升到Lv 50,就死都唔出書
冇升果啲就齊晒

仲未有妹妹

我妹妹冇升過lv 好快就出左

莉卡都出埋 就是差妹妹

打完洛基德個任好想佢快d出as改勁

靠隻4星麥提沙勉強過到超級火山

你需要青蛙大俠

係後排打boss先換出黎 小怪靠蕾蕾同麥提 但比人屈速

5星奶加速

無5星奶就差少少 我水屬都是得蕾蕾同青蛙 但喺有奶

你地打副本會唔會打滿15波
假設升爆晒

箱都費時開了 直接打王

箱會出書都唔開?

打5場出左

打H好似得細語 入稀有區我先會開 VH就睇心情

越更新 D野一定越容易打同送更加多
所以我GAME都唔開等更新算

之前打普通夠秒就會打埋
vh小怪仲惡過boss

佛心營運完全唔吸引人課金

終於打到劍豪書差妹妹升埋無野升

想問地圖強敵怪點先會更新
我要打時之塔嘅強敵怪
但殺咗一隻高塔守衛就見唔到新嘅強敵

好似要等6個鐘

屌啊
咁玩住fgo 先
休閒住先

應該都要下星期先有新嘢

刷左幾日火山終於有妹妹
頭先打一鋪H出左7本細語之書

屌你老母 哥布林王60lv 嘅
中伏添

傻閪們

下個patch係咪有水弓抽

唔係聖騎？

聖騎先，之後再水弓

收到風聖騎垃圾嚟

新手想問整裝

我而家30lv倒，整裝淨好多料，例如白蓮花，我見地下有得執，有冇話幾耐可以再執？同埋呢啲料打怪好似唔多見會出，仲有冇其他方法入手？thx

地下執等1個鐘

隻野戰略用途，但後面仲有隻獨眼坦實用好多，同埋1.1都冇怪要用到坦依樣野

其實睇佢啲劇情真係好尷
好似睇緊關家姐

呢d碎料嚟喎

腦海自動載入bgm

中二妹喺邪王真眼

個個爆晒機推慢左

單機無咩好討論

每日都係刷副 最近玩番PAD

會唔會有啲關逼你用主角？
我想用四條女玩

識玩一定用4條女

我係驚之後會有關逼我用主角黎打 主角又無跟住升lv

帶佢去後排吸經 佢可以上5星點都有D用

就係嚟緊個外傳會有一次一定要用主角同外傳魔劍

攪到個陣好多人話中伏
不過可能都係因為咁之後就冇再咁出

日版無課終於儲到十抽
食哂屎
睇黎要重練了

日版新版本好似幾正

有無劇透食

應該無劇情
不過有新野玩

男主終於訓床

D貓頭好正

唔係呀，我覺得幾好用喎，獨眼係邊隻？

好想玩日版了

有得捉貓

好撚正

但係唔識日文

又要再打過星之塔

點跟

日版好似佛過中文版

好難揀

無人

日版

日版輕鬆打啦D角咁勁

其實個貓道冇咩特別,係鬼屋個到已經有只比貓行既路,依家只係更加完善依樣野姐

玩日服係咪買ac最好

10蚊一個一萬石 要2萬幾石就要100蚊

邊度買

淘寶

好難升lv....30幾現在

舊版圖開新路喎
同埋搵貓都有排你搵

已經好想玩了

日服應該抽邊個pool

新奶媽

想問埋5星卷揀咩好
係咪AS風槍/AS水法

我話係用貓行某d位依個概念同埋日本堆wiki已經出曬d貓係邊個位準備聽日撚貓

屌哂啲石都係得4.5星新奶

睇你抽到咩先其實自選唔一定要好急換

已經揀咗風槍
9玩住先

你抽到咩？影黎睇睇，同埋買左10R定120R黎抽？

5星

4.5星
10R嚟
得4隻5星都好似幾黑

10R有8隻都差唔多，不過火奶得4.5星都唔算話大問題姐

ASメリナ好似係勁野黎

之後有石再試下抽唔抽到5星

但係我嗰隻唔係AS嚟

唔洗，有火奶就唔洗抽火奶10抽8隻唔黑啦，算歐，d角又唔差

如果你真係唔滿意既，下次買個組合帳，要有蝶火，然後會有埋12000萬+5星自選你，我買個個就170R

12000石

國際服撈埋其他GAME慢慢玩先最正路

繼續玩了
咁多女女
同埋都係用嚟sip下時間等國際服更新

可能你玩玩下就變左日服做主了到時你農1.1同1.2外傳就可以搞好火奶上5星

1本夢詠都冇 要自己刷到2本 我等下一個外傳好似仲快

唔識睇日文真係唔知講乜

5場H+VH 火山 出6本羅剎書

Hard 有咩？

依家啲角48lv
但主線先得13章
都唔知男主轉唔轉到職

48lv 先13

見呢到啲巴打話要刷裝
咁我見有新副本就刷齊去
點知不知不覺刷到咁高

都算normal mode 掛咁樣打主線

你爆石刷架？

冇啊 咩啊
我玩咗好似都十日

做咩咁問

Btw 見巴哈話月底出新劇情關會必出劍士之書
係咪都要打完第一部先打到嗰關

慢慢玩就啱
唔係嘅話好快冇嘢玩

咁唔係得呢隻game 玩都ok嘅
得閒玩吓PS4 掛

暫時啲怪都唔算打得痛
就嚟可以十抽
係咪都係博抽到五星奶好？

有up就緊係抽
有5星奶真係好易玩

好驚運氣用盡

基本上我覺得五星奶可以用到好後而家日服我都用緊

今日爆左機
成晚淨係打vh月影等出4.5狗本書

抽到就係
十抽完 補師一隻都冇

有無人有玩SQUARE出個埋堆付費JRPG

有無人知邊隻係必玩 我見無咩評價參考

得4星半 夠唔夠做?

依家打到14章用緊呢隊
平日刷工業h 黎升3星男補
依家d石係咪應該strong hold 等新pool?

依隊野慢慢打換多D VC應該推上去都冇問題 黎緊果個pool都唔係輸出 可以SH耐D

夠爆機但再上就難 如果你有土法就易D打到佢本5星書

咁如果依家抽應該繼續抽補師pool定原本個pool?

我有 但兩隻都係4星半
一隻5星都冇 係咪會好難捱?

留名先
暫時打到12章 仲係得莉卡(?唔記得名) 一隻補血
好鬼雞

夠打vh啦，刷到書就升五星，慢慢刷就得
隻game悠閒玩

忍到手可以唔抽住

原來今日係貓之日
唔怪之得日版今日更新

我個人最鐘意ffd

中文版唔跟

月尾更新冇左課金保底5星
睇黎真係要課課佢支持下

得隻槍係半星，其他都4/5星。想問係咪hard個啲關唔洗刷，狂推主線就得？定都刷下升下主角個幾隻？thx

好想快啲收集晒啲貓佢

照打hard 啦, 順便升下lv, 如果你要解成就 遲早都要打

啲書刷定先冇壞 爆左主線後都係刷下副本

好咁HEA刷下先, THX

想問下 閃耀藍色液體 打黯然邊隻 一粒都無 thx q

爆左機刷曬六本主角書
你地刷邊隻天值多？
主角定艾米定海蕾娜
得海蕾娜一隻可以人手刷冥值但上唔到場

艾米有6點

刷艾米先
之後5星好撚勁
又大波

宜家男主5，艾米2
跳船刷艾米先

但是艾米雞嚟比人玩到殘晒

想問抽到ロゼッタ要唔要換埋マリエル
淘寶完重生

青蛙?

有無人新開日服ac?
我想問打到邊先有1萬石送?

日服好似話得艾米同男主有機會上場

青蛙開左五星未？

日服開左啦

收到風我破既

要收風你先知

必中五星無了

個個好似係之前有大bug先有得送

而家好似冇咗

應該下星期一更新啦掛

所以要買淘寶ac

打左成個星期都唔出拳手書

我到依家主教書 宗主教 德佬依都未有

我反而有呢啲冇主角個本

叫完春即出

強烈懷疑十抽係世紀騙案
前前後後抽左7次(包括刷首十)
一隻5星都冇
最多都係得4星半瑪莉同杜娃 (舊ac有4星半獸人同紫央)

個ac得返400石個陣單抽 搏埋佢
中左1隻5星瑪莉 兩隻4星 1隻3星
仲好過十抽

我一直推廣單抽

等你連續10單抽3星就知十連好

轉目標劍豪書快D出

我主要升圖1，有無升錯

4.5星第日想轉as係咪要升咗做5星再轉

yuna換瑪莉

建議你升下水劍不過朋友，你冇火奶wo

仲有刀哥都最好升下，前期主要吃香既屬係火同水，之後中期係風，最後東方係地，其次火，所以建議你目標放係邂逅角到，升左打阿薩米既野先

今日連續3場VH都加主角天值

之後一場H都加左
係唔係隻game出左bug

又比人串

我刷咗3日先出

無課金 玩到第20章 開頭到而家50抽 得4星水法 4星獅子同4星紫央
有冇人可以話我知我而家可以點做

1.課必得
2.買帳
3.打夢書上5星
4.棄game

咁我想問 如果想玩落去 又無5星 係咪點都過唔到d VH同埋果三隻王

你想問D咩

玩到第20章 唔想就咁棄

重刷5星奶

想問如果就咁落去 有冇得過曬d難關 VH/三王果d

補師重要過隻5星

你有無4星補先

VH用幾隻克屬打都ok

果2隻男既有 兩隻都比我升到60左
女果隻就得3星
無5星果隻

姐係其實都可以過曬全部既關 同 果3隻王?

夠打有突啦
你知唔知自己玩緊EASY MODE

但VH你就可能辛苦少少 唔可以一隊打哂
打小怪可能要磨

姐係4星雙補就夠過曬d關?
真心唔清楚
我淨係掛住睇劇情 到左而家先開始有睇下攻略

黑球應該唔得
VH你要用2隻補師磨囉

因為你冇課得就要預左你刷首抽/買帳後唔一定抽得好

姐係如果我繼續既話 到左要打黑球既時候 點都要死到隻5星先得?

黑球又唔係主線
咪你玩耐左隊伍齊先打囉

好
我再繼續玩落去 睇下點先

日服 IOS 係咪未有更新?
我仲係2.0.3 未有得更新

冇野了，原來延遲左..

AppStore審查問題
Btw岩岩出左啦

貓社會call馬

跟得主角多

直播緊

會唔會太勁

救咗阿叔送?

換 要刷下野
呢個版好正 可以換其他貓跟你行
趕隻黑貓返屋企

唔知要等幾耐先到中文版

我估最快下年

公告更新後係咪冇左188抽?

邊隻係水劍

水屬渣劍既咪水劍....

話時話賠左幾多石

賠咩石

更新延遲同水法as改弱冇賠石

日版新出個水母勁唔勁
抽到好多隻八爪魚先中佢

水母就勁，章魚就算啦

為咗隻水母抽到隊嘢百幾冥值

下，唔洗咁搏掛

好丁

延遲係蘋果審查問題 唔關佢地事
as改左咩

台版有五星瑪利，4.5星紫央，但重未用188，應唔應該課？
好驚又係抽到哩兩隻

我個次課完就係咁

同埋要課就快下次更新完就冇

水法as集af速度下降

你哩次都唔算差喎，起碼第十個必中五星唔係原先已經有
我真係好怕第十必中五星係瑪莉
btw,我睇巴哈講，188必中五星既活動，一年大概有四次（每季一次）？有冇人可以指點下

你開始打VH未?
天值高組隊靈活好多

未啊，暫時一周目去到24章
以下係我既陣容，除左瑪莉5星其他都係4星，求體檢

本身小用水法as
水隊就由佢啦 太多勁角

你有心玩隻又唔介意課金就課啦
必得就冇
多隻5星會打得輕鬆好多
重覆都唔係問題高天值好重要
反者你快手打完25章試下VH先囉
VH 2獎要60天

抽到5星水法/地法就抵到爆啦

中左紫央不過算不幸中的大幸

打爆機 睇巴哈先知原來last個關要一次過打哂啲原石
途中唔可以返屋企回補 唔係既話啲石又spawn過

仲等我每打完一粒都返去補血再黎

感覺要一口氣連打6粒石仲難過直接打final boss

出左公告
你講果樣原來係bug黎

要咩 我都係唔夠mp就閃

我都係趁佢仲有188琴晚課左支持下
結果中左最唔想要果隻

都好好啦，32冥值

sn
刷咗幾日一粒都唔出

最後boss果到好似有幾粒可以執

唔得WO,日本仔測試佢水法AS集AF速度變到得返1下既集AF速度,原本500萬輸出變到得返250萬會死架

咁我真係好黑仔
我每次都會殺埋最後boss先完場

唔哂一次打喎

刷到個冥值8先三粒

日服最高幾lv

老虎仔型到

咪都係80

升爆有咩做

升爆先係開始

好正

打到爆晒機先知原來有D素材淨係賣到錢做唔到裝

做到喎

係咪一夠1000就抽? 定係留一留新pool

睇自己有咩角啦,冇乜咪搏埋5*奶個POOL

人生第二本夢書

外傳真係刷到傻
唔打副本刷真係刷到出年

得個射火球嘅4星奶

我覺得抽得過，你中到5星奶就會易玩一個層次

好嘢嚟?

屌 抽補池
出左金門 個心仔樸樸跳
仲唔比隻5星瑪莉我
點知一開 狗頭

打到最尾蝴蝶boss個bgm

IDA 2?

爆左機之後
刷裝備素材 刷主角群天冥值 應該邊樣行先?

btw見好似好多師兄爆完機兩三隻五星刷齊裝滿level咁等新主線/新外傳
咁遲下出新版本係咪秒住爆機?
定係d 新怪/boss難度會大幅提升?

我都中狗頭..有咁差咩？

爆機個到

冇

其實有暈/有2hit 地全攻
算好用

係水/土法太勁姐

太易玩鳥

爆第一章4日，六角主要角差本青蛙書

加第一本夢書

之前課金戈50抽全部奶野仲算有D安慰

一千萬

GTR又爆機鳥

你地個個都玩雙修咁m?

咩書都出晒就是無妹妹

每日刷同一個map開始悶
點解無auto架

一日四場姐

打埋h 8場
為左升天值 都係打廢墟

又唔係場場升

諗緊好唔好唔刷裝住 打返主線好
男主50咗 卡咗lv

但好似月尾出外傳

直行一埸都係2分鐘

爆咗機先

一日平均升一點

主線我諗好快打完 係啲支線同角色任好似好多
雖然都係叫你不斷跑圖打怪

打完就可以熄game

最主要都是睇佢D故仔 好多都幾好笑

玩下其他GAME, 呢隻無野搞淨係login拎石算

強迫証開晒啲箱
已經冇強迫自己打足15場

唔係稀有區真係唔駛理

直行直過

細語同祈禱我宜家都未夠

稀有除左名點分？
有時唔會記得晒全部地圖啲名

可以望下隻fear係咪唔一樣嗰隻

得戰艦同王城呢兩關既fear有分別
只可以記名

傑諾應該都有
傑諾第2關個名係工業部門即係正常關

呢度有晒名 不過打得多都記得

Thx
有時會轉場就會唔記得
我宜家主刷大米就記得

刷緊裝備,想儲圖鑑
呢個真係大工程
有D裝仲要係稀有BOSS跌落先PK

有jer 不了

直行係指連箱都唔開？

我打埋今日就爭啲稀有場 道具

其他正常裝全部刷完
殺怪都係爭一隻稀有fear

我會剩係開boss之前個一個
其他直行

即刻出咗本夢書
打埋個外傳可以轉5星補

2月下旬＝2月28日

我估27

唔係29已經好好

屌佢老母
我課金必中中狗頭
跟住抽補池 中兩次5星
兩次都係狗頭
屌

48天

不過有4星瑪莉
高天值應該都容易刷書少少...掛

狗頭打次元好用

4.5星書都就齊都未打到幾本補書

沼澤是咪都ok
仲有隻4.5星水法
不過十本書 佢唔快啲開外傳 半年都湊唔齊

發覺啲細書需求量真係好大

由而定開始SH到出火狐狸 唔知會有幾多石

你唔要比我丫
48天

365 x 30 = 10,950

之前無抽過
左下個隻補係咪好過我隻機械人補？
新抽隻法係咪可以換走我首抽隻水法？

應該今年會出掛

出果時呢度都唔知剩返幾多人玩

爆機 每日拎石 OFF 更新 爆機 每日拎石 OFF 無限LOOP

第一次十抽

好想玩日版 但是玩完返唔到轉頭

普通區域都會出

國際版有無話邊版刷細語好?

有咩方法可以等d 60lv四星角唔使係VH第一round就滿血比人打死
裝咩徽章有用

副本開曬d箱佢就得
試過H一鋪7本

你有咩人先
有冇啲人可以靠vc debuff 對面
你要打邊版vh

48裝 唔剋屬照計唔會比人打死喎

諗住抽隻5星奶升下天
點知中咗4.5水法
可以dum咗隻蕾蕾了

裝晒速章？

4星裝速章都好難快過VH怪

雙法齊下 炸到火山班畜生片甲不留

五星可以先手都係得瑪麗，土法同獸人
四星有升公主，蕾蕾，男主，艾米

好容易wor
佢出三隻全部打你就係咁先

橙 咁唯有谷血

5星幻加速
或者
土/水法 清場

btw 其實依家60lv裝可以用幾耐
諗住整但d人話更新之後又易整又勁

其實都係刷成就個陣順便刷埋

60lv有幾套？
見到有兩套但仲有最後兩個vh未打

只係用既話,你依家既48裝都夠用到2.0啦,但1.5 D裝都屌打依家堆60,所以唔會用依家既60遲下仲有異境做裝,釣魚武

有5星奶就放招加速用3隻有全體技嘅清到入尾王都好快

玩日版好似開緊無雙咁

前面25章就係,後面都冇依支歌仔唱,特別岩岩到左東方個時

2.0 d 裝要幾lv先著到? 會唔會高過60

但是無咩心機玩

仆街，畀台仔fake咗
用咗500石打沼澤刷莉卡書
後面睇日本網發現原來唔會出

為左本4星書用500石黎刷

日版開第二章要本書
心諗刷到先可以玩落下拎石，咪當投資囉
點知

佢老母依3日用十幾張飛入VH傑諾領域都入唔到Rare 區打Fear
次次都係第三區先係Rare

日版就是但啦
成堆石

我打咗成個星期h都入唔到
我剩係諗住清埋個殺怪任姐

件素材 等遲啲出咗魔獸城先慢慢刷

雖然咁講啫，但啲石油終有一日會拎盡
係嬲自己用500石刷錯關

要4星莉卡先可以打第2章?

一開始村入面個細路女話我見咗隻貓我一直以為係支線
所以一返返去現代即刻想搵返佢但搵唔到以為會永遠miss咗所以記到依家
點知最後個劇情原來係咁
開ser開始玩依家先開始打最後一章

差少少

4.5狗頭升唔升佢做5星好

如果VH有其他AOE一波清到 我會唔升忍下

巴打好犀利，差一本詠夢

無5星補
得一隻4星莉卡，係咪需要多一隻補？

而家有一隻3星克利霍齊書，3星普萊差主教之書
係咪升普萊好過升克利霍？

除左打副本之外過完25章係咪無野做

暫時喺

已經悶左成個月

直接更新到1.5比我地慢慢丁咪算

20抽 必中5*土法 4.5瑪莉+麥提
後面50抽乜都冇
諗緊更新前課唔課金抽5星補
唔想刷書...

單機驚嚟咋喎

呢個進度, 最尾捱到1.5應該得返死忠
日版既POST得幾個, 跟住潛到中文版出

20抽 2隻5星瑪莉 1隻4.5星瑪莉 1隻4星蘇依萊正唔正常

量力而為啦
抽蛋如賭搏

呢度純中文版討論區

中文為主 都有人雙修

新手問題:
成日行到劇情打大佬個時已經用左D MP 同扣左D血
冇得最佳狀態打大佬
有冇計仔?

食便當

D=幾多先 小小就冇所謂啦

食咗包未

包可以去邊到買?
我得一個便當唔敢食...

食咗佢 去瞓教會送一個比你

瞓覺嗰陣冇會送1個畀你
唔使慳

等我仲以為等劇情開先有得買...
唔該哂咁多位巴打

個個都中招

要加落＃1

呢樣野日版開始已經有

打咗三個禮拜終於有一本夢書

我係打到魔獸城比個細路拿左我份三文治，之後回血先知

打王之前戈D全部靠彈出彈入回

睇嚟真係要28號先更新

依隻驚只要識彈出彈入就可以爆機

好快出左第一本
然後冇出過

彈出彈入
永遠得3個人打緊

當你遲啲有會長同貓女就係會咁打
仲要 瑪莉回hp /加魔防其實得2個攻

ps:就係靠咁樣打異境

仲以為個便當好珍貴

2.0多左核心後
異境可以秒住過

再唔出新野真係走曬d人

收到風 28號更新

明明月尾就寫下旬

啲異節打咩先會跌

原來便當瞓一教就有新
因為行黎行去搵唔到有野食賣
一直唔敢食

VH副本 除左 異境/外傳/斷章 都會出

我個三文治都未食
有時打淨一隻怪
就掛一條友上前排其他回吓氣咁

多謝大佬解答

大部分訓教點會比個新便當你(有幾個點會唔送)
你儲圖鑑既話就要到到訓多轉

屌啊
嘢食都計圖鑑

遲啲就食撚咗佢

大家爆主線用緊咩裝
我係冇嘢做先慢慢農副本刷裝
感覺就嚟拎住專武爆機大大減低難度

三文治救返個妹之後多多都有得你食啦

未打到咁快

玩開RPG 成日都想砌好晒裝先過圖

終於爆機喇

最後一戰嘅bgm好好聽
等多幾日就有外傳玩時間啱啱好

然後十抽爆死
爆機都冇5星得隻4.5杜娃

日本仔喺鍾意慢慢出 慌死D人得佢一隻驚玩咁

想問下白卡係咪有得留住唔用
定係要用咗先會再出
我見有1張之後好似冇出過咁

幫手推

36

2月下旬=2月31日

撚屌營運

英文寫end of Feb

我諗係佢地唔夠人
自從開左國際服
兩邊都更新得好慢

武器防具原來要買左先當圖
刷100隻怪d任好難

有模擬器就好易

等緊更新搵到呢隻玩，叫メギド72，台仔譯惡魔72，回合制，最緊要3D模型做得好正

你pk mon 都要捉到先當啦

夠咩 仲諗住用60先爆機

出咗幾耐到

60武要打VH先有
VH=爆機先開
唔爆機48就盡 同埋48升60效益唔大

On9 佢預啲人幾lv 爆機

用全主角隊真是要齊裝先夠打

咪係 得三星點過

自從上次lvl4x打魔獸城boss失敗就無推到主線
4個主力吽到lvl60都仲未推主線，覺得仲係未夠打
不停打副本想打本職業書番嚟

60lv 去輕鬆飛隻boss 啦

全4星唔用最高lv裝都過到

我廢
得1隻4星補，其他4星，可能未必夠打

過左一周年無耐，日本果邊hit啲，華語地區好似尸期都無乜人氣，主要元素係越級過關+育成+故仔（不過日文唔識睇，但聽聞幾正），pvp係即時對戰，唔打都無影響，營運佛心，劇情角一樣可以用到世界盡頭，隻隻角都有得玩配答。

連登個post，被忽略神作 メギド72 已經一週年
，巴哈search 惡魔72都有討論區，入面啲教學文 ，另外日文wiki既攻略就最update

唔想重覆玩完國際版又再過多次日版一樣既劇情我揀呢隻

我絕對唔會話因為d角色好好j

邊幾隻

巴打咩陣

佛心game
但其實我主修緊fgo
課咗兩萬到
驚玩唔到咁多

洛福斯、米悠、蕾蕾、莉卡，全4星

等緊更新玩呢隻啱晒，呢隻可以慢慢育成角色，因為佢主要係去到四星之後升星嘅素材好難出，但升得太快佢又會變左純育成同j 3d model，無左越級挑難關既樂趣

而家隻驚首抽比你必中兩隻角，可以出到最多三隻，有時間可以刷個靚組合，用個靚組合搭劇情角夠做，之後再用劇情同event打返黎嘅石抽月中嘅魔宴池（角色2倍機率），就可以慢慢培育

兩補會變easy mode

lm

好唔好襯而家瑪莉up緊 繼續抽升天值

外傳是咪玩到爆機先再玩好
越打越多系統都唔知玩咩先

想問下天值有咩用. 我係咁抽中瑪莉 佢天值升到52

我就算兩隻五星都唔想博
搞好晒裝先挑戰

姐係自選兩隻五星咁？

莉卡升咗四星？

俾你抽晒

收到，唔該巴打

一定係4星
人物lvl50以上就係4星，當然可以係5星
60以上就一定係5星

咁男主升成點

係喎 冇留意lv
冇記錯主角書好似要爆機先有

唔使
11章開始打副本跟返第1頁巴哈條link
對返邊個副本出咩職業書
主角隊除咗妹妹全部打hard關都會出

個機率細過梁國雄

莉卡本宗主教我刷咗成個禮拜

唔撚係化
可能跌落博唔博得過

我淨係睇確定掉落
如果想打主角隊嘅書廢墟有4本相應嘅職書確認掉落

手痕打咗兩鋪就出咗男主

男主lvl4x，夠書升4星，留番書想升第二個
我而家日日打迴廊副本，差主教書，想升3星普萊做4星

屌 仲未有更新

世紀騙局

角色無分貴賤（不過有魔宴限定 ，但無都無所謂），隻隻都一星起手，隻隻都可以升到六星。組隊睇你想點搭配。

佢又唔叫自選，隻驚分左黑粉藍三隻色嘅角色，黑色係速攻型，粉係防守反擊，藍係瞬間爆發型（好似係）

你首抽就係要係揀其中一隻色嘅池十抽，十抽裡面必出兩個果隻色嘅角色，低機率再出多隻同色/其他色嘅角色，抽唔啱就可以即刻重新黎過，抽到啱心水為止

打到時之塔個大佬
俾佢倒數個時一招滿血秒左...要幾多LV先夠打?
全部人23LV冇五星

巴哈呢個POST有角色既奧義動畫可以睇

呢隻驚啲角色嘅3D model真係無得輸，動作隻隻唔同，勝利動作、出招、奧義都有畀心機去設計(所以戰鬥都要迫你睇，但奧義動畫有啲PART可以SKIP)

隻驚系統基本介紹

首抽角色評價

另外如果睇日文攻略網主要係
其他網啲資料好似比較outdated

角色介紹

另外就係連登開POST位巴打都好熱心解答問題，巴哈都係

男主係咪唔升住都得
雙奶好似咩關都穩過

有冇整裝
升高啲lv 先

四星有邊幾隻

巴打好熱心推薦
但我覺得討論返穿越好啲

未必人人都有時間玩咁多game

抽既得小町
D裝有一半係進度上最貴，其他都係第二貴

岩岩升咗佢上4星, 個任務係???...想問下點先可以觸發到?

有得打副本未
我都唔記得點過

淨係記得佢弱點個次序
地 》火 〉水 》風

好似係

未開放？

之前d 手機game 好難雙修
穿越一定無問題 我而家都搵多隻game玩

都係 起碼唔洗追進度
刷活動

睇勢聽日更新

即係每一round都有唔同weak?
我都係升下lv再打

未變身前係
我frd 就打到50% 開超必打

因為試過過完國際版再買個10R日版玩下，睇唔明日文角色又難抽，唔想重複farm，就玩住呢隻驚等更新算

不過更新都唔會耐
話晒都出過日服

當刷吓錢先

隻貓食肥咗好多

點樣會整肥到

日版嚟

係咪未有中文隻game

我估唔會有

5星莉卡

4月2周年
5星妹確定

主角群開放五星先出任務

即係國際服最快都要出年先見到5星妹

用黎開副本通關獎勵

兩周年喎，最快唔係再下年咩

保守-->2年
積極-->1年
我當佢會追進度, 唔好彩可能執左都出唔到
國際服既玩家未必有日版玩家咁好耐性

地城邂逅就出第兩季
應該又會有人幫WFS手科水
執唔去既

直營應該都捱到一段時間

終於有入到隊既冥值255補師？

張圖太型 唔襯佢
同隻青蛙一樣

莉卡白痴妹嚟好想屌

Ching sick ball

原來ching就係傳說中屌板男

莉卡是人造人 應該有整埋配套

咪即係電動飛機杯

電音釘鳩飛機杯 你都唔好話唔好屌諗起都扯扯地

仲有隻幻幻
男的也好不會懷孕

釘宮理惠

時空貓好似沒有本子

本子好似無
但twitter都幾多同人圖 有部份畫得幾靚

不過得少好 單機驚無法子

哥布林王難打到呢
第一次全滅
係咪應該帶有範圍技嘅角去

R1 R2清晒D細隻 跟住輕鬆打

26號仲未有update日期...

聽日講28號update

全四星
得公主同布里諾有全體(大)嘅技
但未升

28號都唔知會唔會更新

佢打錯字
2月下年至真

心急咪玩住日版先

歐美28號

收到風2月30號

得50零lv
刷異境武定次元武好

每次出新外傳都有10送1？

玩日版咪算囉
更新完 國際版又要刷一輪

10送1?

應該想講必中

日版通常出新as先有必5

唔知點解無心機玩

我都係, 抽完開心完就放左起度

咁聽日sh得

呢到好多都係玩緊日服定國際服多？

聽日10：00 先更新

儲左10抽等出4星

我有20抽
不過都係抽10抽算
等會長先all in

等到出AS先柯IN

聽日出個隻5星睇日本網既評價似乎好麻麻
繼續儲石算

10:00 CST 好似啱啱好係1/3 00:00?
個個都俾個下旬呃晒

再下個patch 有咩新角
宜家儲左5000石
諗緊聽日射幾多好

佢唔加快更新追日本仔進度
熱情冇左同對於唔想雙修既人應該會棄
而家推POST都慢左咁多就知
唔係叫佢一步登天咁更新
但佢D更新速度真係....
你加快更新到後DD,起碼日常都有D野做,KEEP住玩
而家真係每日8場副本就收工

左面個隻係5星

唔算好用

佢咁早期出仲未有AS
慘

Thx
不過我係問再下一個

想知幾時會有啲超op 角 想一野射晒落佢度

營運本身都係節奏慢，應該唔會點追
其實可以做下其他野等佢更新，
又唔係得佢一隻驚

中間個隻

依隻唔係等好耐姐

AS要等幾耐

講係咁講
但玩第2隻GAME燒到時間
就未必會等佢更新
其實都只係翻譯返D文字,FIX返之前D BUG姐就更新得
佢歎凍曬就自然有人會流失
你都識講,唔係得佢一隻GAME

我都係得閒先玩呢隻，手頭上玩緊4隻
還掂佢d活動又冇限時，呢樣真係優點黎，
可以等我有時間再慢慢品嘗

我本身唔想同時玩幾隻GAME,
隻GAME唔係要睇劇情既話玩日文版都OK,
不過RPG GAME唔睇劇情就有點兒那個
而家都搵緊其他GAME試
佢仲係更新得慢應該會棄,
好多GP D人係新年假CHUR完一輪,而家日日冇野做都棄左
就係佢冇限時,佢快D更新對於你同時玩幾隻GAME既人黎講都冇影響
相反咁先留到專注玩呢隻個堆人

咁冇法喇 希望佢會追進度，唔係就俾少少耐性等下
佢唔同宜家普遍既game就係佢唔係速食game

唔中角既話開唔到隱藏章

新偽娘有食評未

我覺得幾勁 但唔係必須

618係更新咗之後reset定係會無咗

最後課金機會

請問主教之書喺邊個hard難度副本出？
我打咗時層迴廊差唔多兩個星期都未出
反而其它職業書，主角群齊晒，有啲有3本

根本運黎
我5星書出哂都冇未有主教書宗主教書

咁難抽 不了

日版出果陣係咁 俾人屌到飛升
唯一一個外傳係咁 唔知會唔會改

應該都唔會改

要中邊隻

5星個隻
其實只係佢自己有個隱藏任

解能力盤果啲短任？

能力盤果啲任冇人開唔到好正常
隱藏任影唔影響打分先

讀心
Lvl1果堆好多書
普萊唔小心打咗幾場升咗lvl

係咪終於更新可以上水了

唔影響
不過要解埋隱藏任成個故事先算完整

上網睇算

唔知邊度睇下打完第一部送十抽
等仲我係咁衝
諗住換池之前打完 抽多下補pool
點知係無既 得50石

唔知邊度睇到
仲等我
岩岩由魔獸城直打到爆機 打到好眼訓 字都唔識打

聽日唔知爆唔爆到po

等睇聽日個個一抽入魂

SH

個合成人外傳條女離咗隊
我入唔到去打副本
但係又要儲6萬分
點玩

自膠原來有條仔都入得

Hard米城 琴日出過

可以Update

想抽個10抽 但抽完冇石

新手手痕想抽下

發現佢係新角中5星加多1％ 5星總共3％

真係屌出聲 新角1隻都無

10抽,有1隻5星,1隻4.5仲想點
話之你重唔重覆,重覆當升天/冥都夠好
單機都上黎做海豹做乜Q?

玩左一段時間儲落一個十連，update後抽一野十連中杜娃 總於第三隻五星
睇見新角好似唔係必須，sh d 石唔攞住

補張圖

十抽得活動槍

日本攻略網有叫你開章前打好分先，條女走左就冇架啦，嘉里德又好似仲未入隊，刷地圖囉

一更新又成堆人做海豹

50抽大爆死 無5星無4.5星一隻新角都無

63萬

十抽得隻4.5杜蛙

姐係點

係咪要玩曬全部外傳先有地下迷宮出現

暫時打一場HARD副本都有5000
再加15X250 起碼都有9000
咁都唔算太肝

即係又係養生慢慢打

外傳根本唔肝
肝果啲野都未出

不過依次更新只係吊命
真係每日打哂VH同H又可以熄GAME

molamola更新都推咁慢

咁多人抽呀

單機GAME就算數啦
除左抽野曬下之外 都無咩好講

唔記得左佢今日update

錯左up

送專武 估唔到莉卡先係親生女

真正女主角開5星+送專武，証明官方既定位係奶媽

請問升lv啲卷係咪好珍貴？定好易出放心用哂佢？

負皮我

得返海豹推post

好易出 放心用

推下先

明白 已負皮

輪到BLOCK左你既人開PO,
你見唔到就唔好問點解

更新下Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0200、0800、1400、2000時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

副本與角色升星

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.1,岩岩更新左外傳,可以刷下魔力,之後都係副本刷料做武器,儲下圖鑑

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜,莉卡都有得上5星,係爭阿妹未有

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.1 - 魔獸城,最常出4隻

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
A.

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石

即係點 我睇巴哈又冇講話有咩要特別注意

咁撚ON9 條女走咗無得入副本>

唔係 個副本入埸條件係
合成人男/女是但一個入隊
去到第3章女會強制離隊
但因為兩個人都有分加成1.1倍
所以最好係女離隊前打齊分先

個男主咁ON9 一睇就知個女仔個洞喺時時空裂縫 叫隻次元飛龍飛返過去咪得

第3章個到,條女會離隊,而且個時你仲未有嘉里德,所以如果唔打左先就入唔到副本

台伏唔知幾時先有

即係打晒獎勵先再推故事?

你指國際版定日版?
佢地應該係講緊日版
至於國際版外傳,正常會卡3.5萬同14萬魔力需求
到時分別刷H/VH副本就得

屌 以為佢地講國際服
兩邊都係今日update?

打VH好快又多

日版前2日更新左莉卡升5星
國際版就今日更新左魔劍外傳

H副本而家變到好雞肋
D材料又刷曬
一係刷外傳拎魔,一就係刷天/冥

我想問 爆咗機就冇影響可以 推曬外傳佢係咪?? 之後再不停 刷迷宮?

刷一日4場VH H拎嚟刷返艾米算 H D Mana少到ON9

一直以為講緊國際
原來你地講緊日版
我一直睇一路奇怪緊你地有果d點1解我沒

你過左13章就有得打外傳
外傳有得推就推啦
爆左外傳之後刷魔力只係為左拎後續獎勵
刷到63萬,總共會有3本夢書比你

明白曬

你將H/VH副本次數放曬去打外傳
大約5日到就刷夠63萬魔力

VH結算有幾多 我打左一場SKIP睇唔倒
H一場加哂都有1萬 算係咁啦

好似成4 5萬一場

所以我已經無動力CHUR自己刷
下次更新又係幾時

邊有咁多呀吹大左喎
就咁睇好似得2萬幾

我3萬5解完2章入去打一場有8萬出返嚟

係咪爆左機先有外傳打？唔係好見有咩update有野打既

13章後有 不過爆咗機先有VH副本打 最好爆埋機先

VH好似一場加哂2萬左右
你見到隻FEAR怪就點都要扑7佢
1隻好似有成萬

佢D更新都唔慌會快啦

問咗 好似3月尾

咁咪3日就打完

但H副本唔見有既？

3日刷完 又等1個月

即係外傳我唔肝迷宮
只係每日打副本8次都1星期內玩完

根本同未更新既節奏一樣

其實如果唔刷h vh用劇本刷 迷宮。 兩三晚都搞得掂??

原來係咁, THX, 咁快手爆埋佢先

冇用腳本唔肯定
不過我記得迷宮1場好似先得100內
不如你刷錢好過啦
聽其他巴打講之後既版本D錢就有用

用腳本掛一晚普通圖應該都差唔多

yes

所以都是留返來刷艾米

刷幾日副本就得 都要用腳本
咁你重要玩D咩

有無日版人抽左隻正太

仲要玩好多驚

有咩GAME值得入坑 想搵隻長玩

CY旗下全部遊戲 除咗龍絆